
                      "De nuevo otro claro ejemplo que el dinero es lo primero". Mega impresionante plataforma petrolera volando por los aires con efectos visuales magníficos, interpretaciones correctas he historia creíble. 100% recomendable.
        
            